［求救］點解日日都有隻黑蜜峰走入黎？

屋企近排一到下就一至兩點就有隻黑色蜜峰走入我屋企飛黎飛去
但每次飛入黎又搵窗出返去，好撚無謂
咁日日飛入黎又搵路飛返出去，係咩意思
有機會聽日同樣鐘數我可以影低隻峰

視察環境
到時會唔只一隻入黎

係咪有枝蜜糖爆左？
之前屋企打爛左枝 啲蜜蜂就日日黎開party

先人嚟

我晏d會照下出面窗下面係咪有峰巢

有蜜糖，但好密封
之前用開都冇峰入黎

我細佬都有咁講
我想問係死左好耐既先人定係岩岩死？

以前細個試過, 日日飛黎張上下格床其中一個窿仔度, 唔知想做乜

之後呀媽用綿花塞住個窿後好似無再黎

住廿幾樓

個D叫工匠蜂, 獨居嘅昆蟲黎, 如果佢成日入你居企姐係佢係某個位於生左蛋

我都係我住23樓格幾日係會係我房個窗到飛入黎係咁嗡嗡叫 又飛得勁快 唔知係咪同一隻 已經幾年都係咁 初頭會驚到大嗌亂訂野 而家見到都無乜野等佢自己飛返出去

我住五樓咋
我又唔知佢係我屋企邊到寄居

依個禮拜先出現，睇下聽日仲見唔見到

下，你由佢
咁佢又有冇生左蛋係你到？

幽默感既野係逼唔黎

峰
林峰？

會唔會係睇下邊到適合築巢

ya like jazz？

哈哈哈好好笑

唔係嘛
連續幾日都入黎

up乜9

捉左佢

仲笑返我轉頭

點捉呀

你搞gag嘛